其實係咪可以肯定 侵侵黎緊輸9緊...？

D新聞全部都係屌緊侵侵 FB又罷工，個個市都宵禁緊

支共根本就用緊黑暗兵法，好絕望

1992年布殊都係因為示威無法成功連任

有無人覺得 支共既黑暗兵法 真係無咩方法扭轉

除非恨恨地出兵消滅佢地....

睇main steam media 去估侵侵選情咪正正係點解上次左膠坐定粒六以為贏梗

總之習近平連任到我就開心

係

Reddit 上面撐 Trump 變左少數到爆嘅少數派

講緊美國最大討論區

無左侵侵 香港根本玩撚完...

支共又有機會復甦.... 點解連個天都要幫支共

輸第三候選人姐

聖經啟示錄疑似預言中共政權會持續到世界末日

玩完

George Floyd的驗屍報告正式出爐，他是死於窒息，所以當事警察的罪名可以肯定了，是一級謀殺，無可置疑。

但這驗屍報告對於美國四十多個城市的暴動將不會有影響，他們所能做的最壞的破壞已經都做足了，不可能再有更高的訴求。連George Floyd的家人都在懇求：這樣的破壞是不必要的，這樣做對紀念George Floyd毫無幫助…但是暴徒聽不進這些話，他們的行動早就已經跟George Floyd沒有關係。

最可笑是那些反川普者的反應。今天在白宮的記者會，所有問題都集中在「川普的反應」：新冠肺炎有十萬人死，美國有四千萬人失業，現在幾十個城市在暴亂，總統去了哪裡？他為什麼不說話？總統責怪Antifa，但是George Floyd不死於Antifa手哩，死在警察手哩，總統對警察這行為有話說嗎？總統責怪Antifa，他有證據嗎？他能夠ID那些人是Antifa？

你聽記者會的問題，似乎整個暴動都是川普的錯。他第一時間譴責那個警察的過失，並指令FBI參與調查。他在星期六在NASA的太空人升空儀式後，發表了七分鐘談話，都是有關George Floyd之死，每一句話都嘔心瀝血，但是所有民主黨人，主流媒體都是：這個總統對事件不關心，他整個人消失，是一個不在場總統；他一上台就分化族群，製造分裂；…

即使今天川普在白宮再度發表談話，一方面要大家和平紀念George Floyd，一方面譴責暴力，誓言要以國民警衛軍支持每一個州長，讓每一個國民安全。之後並且由白宮步行到對面的聖約翰教堂，那教堂是每一任總統就任之後必定去的教堂，但是昨晚被暴徒燒了。他到了教堂表示對教堂的支持，並展示自己手中的家傳聖經。但是CNN一轉播完，立即請了民主黨的伊利諾州長，與主持人一唱一和的開罵：他因為對付新冠肺炎不力，所以要轉移視線。他說他是法律與秩序總統，他的意思就是要警察放催淚彈。他每一天都在刺激種族緊張；他手上拿一本聖經，這是他謊言的一部分…

所以不管川普如何說，如何做，媒體跟民主黨還是將這場暴動的帳算在他身上，但是他們為什麼不說，這些所有發生暴動搶掠事件的，都是在民主黨主政的州分，民主黨主政的縣市？為什麼這些左傾的民主黨執政的縣市一再發生警察與黑人社區的衝突？就像這一次的明尼蘇達州，明尼亞波利斯市，甚至當地警察局，都是民主黨執政。他們為什麼事後遲遲不採行動讓示威擴大？還有所有發生暴力破壞的城市，也都是民主黨多年執政的，為什麼不及時執法阻止？今天川普跟這些州長開視像會議，就是指他們軟弱，指示他們要管制好街道，他只是用了一句：州長必須dominate the street，立即被所有媒體栽贓，說他說的是dominate the protesters (控制示威者)，說他這樣說必然擴大衝突。這樣明目張膽的移花接木，幸好有錄音帶證明。但是到今晚我還聽見CNN的Anderson Cooper這樣說：川普要dominating the blacks，dominating the protesters，他們說不過理了，就將話放到川普的嘴裡。

媒體除了為川普的講話移花接木，他們更不斷製造謊言，將白人至上主義者和這次的暴動扯上關係。盡管一點證據也沒有，卻在主流媒體上不斷放話，說白人種族主義者參與、鼓動暴動，這和他們過去三年製造川普團隊通俄的手法一致。這所有做法都是為了十一月的大選，不管手法如何，只要其中一樣奏效，他們都算成功。

侵侵 可唔可以直接出兵 保帥位

如果出軍隊就唔使選，雖然有暴徒混入示威者，但絕大部份美國人唔會接受政府用軍隊對付國民。

比你睇到就唔係侵侵啦，佢鍾意玩置之死地而後生，上屆希拉利都係咁

我意思係出兵打支共，打果陣好似可以續任總統期限？

你d人民幣留返大灣區啦死藍C

Korean fish 當年都係贏面大過English

係 上屆都預輸爆冷贏者

但上次都係贏選舉人票姐... 仲有今次係全國暴亂....

班左膠一定投晒拜登

REDDIT不嬲左派天下啦,根本日日屌GOP屌左好撚多年

樓主pin我

方法就係twitter幫 trump trump講野，但唔需要透露香港人身份，twitter當ig咁玩

你係咪好多中國朋友？所以睇嘅都係呢啲？

明明早幾日侵侵先出手制裁
但一下就爆單美國暴亂影響侵侵選情
唔通支共真係命不該絶

香港黎計睇now 都全部侵既負面新聞

左膠不嬲都係投民主黨，有冇示威都係。
投侵嘅係右翼保守派，示威係堅持佢哋嘅睇法。

根本就係 黑暗兵法，放毒儲民怨，一有機會就放大佢

侵侵如果唔出兵打支共 根本無得打

知唔知d示威地方大部分都係民主黨票倉？

呵呵，CNN都係模仿香港班黄媒遮。
#An Apple a day keeps the fake news sway.

唔通個警察一腳踩死埋Donald trump?

同早半年果陣一樣
都係有好多人走出來話就來輸

半年可以發生好多變數

傻鳩 唔洗連啦 做到釘蓋果日 先有第二任皇帝上

保到上屆既票就贏啦
黑人，左膠點都投拜登

日日都有po吹侵侵就輸，悶唔悶㗎？！

可以戰時總統

我都好開心 希望支那繼續行戰狼式外交 繼續同美國互不相讓打落去 睇吓邊個死先。屌 好睇過電影

大國打大國
冇可能話打就打
唔好咁天真

cnn真係好癲
睇過啲live一報完trump related news就立即屌trump

係啊 一定輸啦

美股日日升 冇問題

屌你有邊日唔係咁
肯定平時唔留意新聞又唔打國際戰線

係，請連登全體會員加麵神全力重注侵連任失敗
It is the only way

一起底就知樓主係五毛！拉！

係 四年都係咁

選舉真係好難捉摸
上次夠係預侵侵輸

支持連燈

如果狗急跳牆出兵打人 人哋對佢既觀感咪仲差 唔好講香港人點睇 我哋係無得投票

reddit有乜出奇
4chan都屌佢先同我講

( Show Blocked User - HKUSecret)

係唔撚係都話5毛 講下事實都拉咩？

事實侵侵黎緊有危機

拜登贏左就會同中共和好?
on9

真係唔撚出奇，支共最識玩左膠，奧巴馬就係養肥支共

無正當理由一陣軍隊都唔聽佢講真係收得皮

吹完風向未呀

出事州份唔關侵事架
係都個州長仆街先啦

其實侵仔果套將factory搬返美國有冇效先
有效既話我覺得就冇事啦, 搞好經濟就ok

唔到最後一刻都冇人知
但美國好多人唔撚gur就梗架啦 冇得好講
作為香港人就一定想佢連任打柒支共 但佢係一個好總統？我唔認同

好難預測太多估唔到，鳩up可能6月中平亂，之後揾到真兇支共搞鬼，全面開戰又得
當年水門事夠爆炸la
真心如果美國人連武肺兇手係支那都唔睇，吊侵侵真心冇野講

拎返上之贏既州咪得囉
輸返兩三個州都冇問題
我估：再次輸普選票，差距比上次更大，但選舉人票險勝

English有一年幾時間急起直追 加上柒婆可一不可再嘅神助攻 但侵得返唔夠半年 係值得擔心
上個post講完比人屈我帶風向

點解可以差唔多每個鐘都有人衝出嚟話侵輸？

不如整個集中討論區

係 侵仔玩撚完架啦
樓主準備做中国人

連燈仔咁驚就知侵贏硬

你睇下佢上一個POST就知呢條友幾撚好笑

睇CNN ny times wall st bloomberg堆左膠media緊係睇到輸梗啦 同16年一樣

支共玩陰毒真係好勁

點解個個呢類post入面
都係呢類reply
不如開個集中討論區

其實美國人有無人話要真普選?
到而家仲係用選舉人票堅on9

大家熟讀下咩叫合眾國咩叫聯邦制先啦⋯唉

好撚多人反侵屈侵 示威班友屈哂落佢到

復活

咁個d人本身都唔會投侵

reddit日日都屌trump架啦

唔撚奇 老實

美國示威單嘢就睇得出連登仔對美國政治體制有幾無知

試下睇左呢個po先再講

想燈死佢

the opposite

真係有乜嘢辦法 30年以黎 淨係識得防俄羅斯
半個身都比支那參透咗而不自知 而家好啦 內外夾擊

而家美國仲衰過少林足球 球證係佢既人 球會又係佢嘅人 連你一半嘅隊友都係佢嘅人 喐手嘅話冇人會聽你講仲再反包圍你

放長雙眼睇啦我哋又改變唔到啲咩

[行動POST]615全民放假悼念日

真係好危
佢而家係咪應該搵人同示威者對話呢

真係?
佢地做阿一根本就係世界未日

習敵基督

點撚樣啊

Twitter啲人而家反侵反到顛呀
佢唔洗辭職已經偷笑

冇用架
班友都係怪落侵度

唔識唔好亂講

感覺上係有唔穩定嘅感覺 但係睇返反trump 嘅一直都有支持trump嘅都唔會出聲 所以網路上面嘅形勢唔可以盡信
原本都唔清楚美國嘅事 不過見有巴打講過呢件事已經唔係歧視問題唔係警暴問題 係極左支配左 加上發生都係係民主黨嘅州份 都係唔好太悲觀先

唔好俾表象呃到

關唔關佢事都係會怪佢架啦
點都有影響

...屌trump唔係第一日嘅事 social media嘅多數都屌

浸樹敵太多

侵侵上臺開始就比人反緊，今次仲唔誅死佢

唔和好都一定無侵侵art of deal撚狗咁爽
dementia joe
[url]
[/url]

侵侵
要靠redneck
睇下redneck救唔救到國

講真，你地唔覺得喺連登評論美國就好似大陸評論香港咩？
你係香港人，日日見到香港好多情況就知深層啲既野，外人唔會靠新聞就了解到
但而家好似個個以為上reddit 睇下美國online news 就了解到美國民情咁

選舉人票係平衡人口對state利益既影響
唔好以為得普選一種民主方法

但昨天新聞又有另一個講法

馬薩諸塞州大學有研究發現，每當美國社會發生騷亂，民眾都會較傾向支持鐵腕治國。研究人員曾經在2016年向受訪者展示不同的照片，其中一張是防暴警察站在裝甲車上，發現看相後會有更多報稱獨立的白人表態支持特朗普。研究人員預料，今次騷亂同樣有助特朗普獲得更多中間派白人支持。

特朗普惹火言論
或冀複製上次大選策略挑動仇恨

聯邦制呀
唔用選舉人票咁多人既洲咪玩撚哂

愈負面先贏
自從佢當選之後，完全唔覺得民意民調有乜意思

成日扮幼稚👻

侵唔識得故意網絡打手，同傳媒宣傳，
你睇中共D5毛打手，人山人海。

On9在 民主黨控制的媒體痴撚咗線咁抹黑總統侵
一個人身邊所有聲音都係 反共和 咁樣同支那洗腦冇分別

但係唔係話輸梗 樓主太悲觀唔係話冇影響而係唔好太悲觀 特別依家呢個情況一定係會有人帶風向屌trump 仲有民主黨嘅州份都唔會太大影響到trump住

twitter US trending no.5
#TrumpDictatorship

戰時總統嘅民意會急升

民主都算洗腦一種，只問立場不問對錯

十分力侵侵當選可能出到七分 拜登當選得返一分

得罪講句
trump贏硬

侵侵扮處死果幾條差佬平息佢好嗎？香港冇左你死撚硬

起民主國家見住個唔鐘意既總統都幾慘

其實上屆選前hillary平均贏緊8.4%民意調查
而家biden贏緊6.2%

今次係都屌州長先 共和黨州冇乜影響
決勝都係睇搖擺州份點睇

網上面個個都撐黑人
咁係咪即係無人歧視喇？

不過選舉係美國人既事
佢地揀邊個做總統其實都唔到香港人插手

其實都已經唔關佢地事 佢地只係導火線比位其他人入

50 50啦
biden嘅印象其實都唔係好好
唔係話trump多人屌就一定會輸
你要睇埋佢對手先得架

上帝嚟收佢。

777：點解我唔係

That’ll start a constitutional crisis that might trigger civil war within US, which is very bad for us

就算真係反共都比共狗帶佢遊花園
變成歐洲咁得把口

其實我覺得都快啦 全球暖化 咩探索外太空是但一樣都隨時令到世界末日

其實我覺得對trump黎講最好有咁亂整咁亂，你要玩你玩飽佢，好似house of cards咁，睇下呢d左膠州長會點搞，而家美國咁多人失業唔會承受到繼續亂落去，到時d人就會希望總統出黎平亂，trump先出黎以救世主咁既姿態叫軍隊出黎用最低武力平息成件事，之後再一連串後續改革。不過好似諗得太美好

Fretting over a future that we cannot and should not(it’s not our election) control us futile, what we need to do is to lobby both sides of the aisle that our cause is worthy of their support.

單機啦你

上次好多黑人投 Trump ，今次冇就玩完。

支那每次做污糟野都會有柒事
好快會浮面

連登同美國主流意見完全相反
不過美國CNN真係唔中立

而家美國咁多人失業唔會承受到繼續亂落去

有無諗過就係因為失業班人先出嚟亂

黑人問號

黑人投trump ? 你知唔知當年trump玩白人至上主義先上到位，當年黑人7-8成選票係投比希拉莉。 trump既支持者大多數係白人藍領

乜撚嘢民主都叫洗腦嘅一種
民主黨州份出事 民主黨州長市長嘅錯 班左媒講到全部都係聯邦總統嘅錯 甚至直接老作屈侵
咁撚樣唔係叫洗腦係乜嘢 佢哋就真係不問對錯只問立場

侵贏梗
中共團滅

係

侵侵駛你擔心

吹到

好多人好鍾意選擇性失明

明明 Dem 有好多議員一早撐香港(Schumer , Suozi, Van Hollen , Pelosi etc)

上年人權法係 senate hold 住咗, 個個就屌 McConnell 奶共

明明成個美國講咗幾年反中共係 bi-partisan consensus

話十年前Obama policy 奶共, 不如你話美國之前40年列根開始都係奶中啦

我一啲都唔鍾意 Biden , 但唔該唔好用咁弱智嘅二元分法啦

比著我係美國人我都一定會vote Trump out
但就係呢種人先可以對付同佢好相似嘅支共
所以作為香港人好希望佢可以連任

D癲佬一開波已經blame緊Trump
我係reddit問點解唔搵市長州長比人光速負皮

唔係，佢上台冇幾耐果時我都覺得佢係種族主義者
我估黑人都幾憎佢

政治嘅嘢一日都嫌長

最後邊個多啲黑材料俾人爆

其實而家無人知

利申：9up

當你好迷惘唔知點做既時侯
睇下連登D放負撚方向 再做相反就對了

屌你老母次次支那衰撚到貼地都可以反cup
武肺又係咁

樓主有啲鬼鬼哋同埋成個po都鬼鬼哋

但其實佢有咩事係令人懷疑係racist
頭半任我都跟唔貼

另一個陳同佳

成班左膠都ON99
我次次都係問 你邊到見到個dictator 你係可以vote him out
早響啦 我叫Uygurs vote Xi out咪一天都光晒囉

黑幕 病腳 把柄 罪證
黑材料

難講 仲有半年
上年既今日都無人估到蔡英文係817

佢地講到自己國家fascist 咁款
溫室小花咁鳩樣

其實係咪可以肯定 樓主係無腦…？

啟示錄12:3 「天上又現出異象來：有一條大紅龍，七頭十角；七頭上戴著七個冠冕。」

啟示錄12:9 「大龍就是那古蛇，名叫魔鬼，又叫撒但，是迷惑普天下的。牠被摔在地上，牠的使者也一同被摔下去。」

馬可13:22「因為假基督、假先知、將要起來、顯神蹟 奇事．倘若能行、就把選民迷惑了 。」

美國之音「在江西貧困的山區裡，基督徒們從家中的牆壁上取下耶穌的裝飾，用習近平的畫像取而代之。當地扶貧官員說，耶穌不會幫你們擺脫貧困，只有習近平才會。」

龍係魔鬼撒旦化身, 紅色有機會象徵中國
中國由古到今一直崇拜被西方視邪惡象徵既龍
習近平係敵基督, 在中國不停拆教堂, 更企圖取代基督

根本聯邦政府冇野可以做到 假如洲政府唔要求聯邦政府幫手
依家乜都賴撚晒侵 都痴撚線

我自己咁覺得
浸上台之後反少數族裔移民，其實件事係對美國好
但美國入面都有好多呢啲少數族裔，果班人緊係會嬲浸唔俾佢同鄉過黎為咗私怨咪盲反佢

👌收到

但係CNN 自己都比D 暴民攻
究竟係內訌定係好似CCTVB 咁自導自演

上屆其實少數族裔係好多投比侵
原因就係支持侵既移民政策
少咗同鄉來美國爭飯食

其實睇真D已經係2國交戰加美國內戰緊
支那同民主黨出盡力想搞掂反共勢力
真係好撚痴線

係
我就係記得過半墨西哥人投左比佢

咁你都講得出 服咗你

總之金正恩連任到我就開心

冇錯 侵輸撚硬

真係人性表現

Reddit 好多高級五毛

喺連登問呢個問題

唔係想燈，但你睇支國愚開頭吹到贏硬，一個送中強国威脅論就輸到無影，美國佬暴亂過後民意可能會認為敵國想搞到佢哋總統輸，結果民意反傾向侵

同每一屆都一樣，Florida 同 Penn 係最關鍵

咁多人放負嘅，我就唔信侵會輸！我就唔信香港人會輸！
放負撚係想我地失去鬥志，打散香港人嘅團結！想我地自己人鬥人！

唔係，我都係聽我美國啲friend講，因為有好多民主黨支持者連looting都覺得無問題因為受害嘅只係有錢人
因為咁本來上次投左侵侵後悔嗰班人會投返侵侵
而中間啲遊離票都可能咁樣而投侵侵

以為喺連登唱侵輸，侵真係會輸

攬炒先驅

唔要China Joe 呀

啱啦，連燈繼續燈啦

而家同上次大選一樣主流傳左媒一面倒屌侵

坐左幾多年？
宜家人哋玩終身制啊
你係咪要去投胎再選主席
你係咪咒國家領導人死？

习皇帝點解唔參選美帝總統